IES Peñacastillo  

El instituto IES Peñacastillo, ayudará y por lo tanto colaborará con su Ciclo Formativo de Grado Superior de Cocina y Gastronomía, que nos proporcionarán comida y bebidas saludables que se venderán con la finalidad de conseguir dinero que será donado para la ONG. 